連狗正在步牙Joe後塵

當日牙Joe不理民意把會員喜愛的HKG+殺死了

今日連狗不理民意把會員喜愛的PTGF殺死了

他日連狗不理民意把會員喜愛的東西都殺死了

我今日汁左包伏了，您汁左未？

回家了

事實證明連狗係完美既copier,連慢慢不理民意都要抄

牙Joe永遠行先一步

樓主真心高汁

今次我認同你啦雞